DSE延期 gradtrip想退款一問

小弟今年中六
上年9月果陣訂左酒店()
(果陣唔知HOTELS係藍店)
同機票去grad trip
(訂左五月尾出發)
但係由於今年DSE要延遲
想問可以點退款

你check下本身退錢個機制係點先
有d平機票/酒店會有罰款

hotels官方講話入住日期為現在到2月29日止既先可以退
但係佢冇講5月尾可唔可以退
假設果陣武肺既情況有好轉
但係我都要考DSE
都未必就到時間去

果個就係平酒店
但係依家話晒非人為因素
係唔係應該可以酌情處理

咁早比錢架咩
我用agoda 好似住前幾日先比

比左啦
因為佢話特價酒店
早知咁煩就唔好心急咁早BOOK

仲要間間酒店都可以退咁濟
為獨是hotels只可以退到2月29日既酒店